其實Eric Ko都幾有型

唔係得Shu個陣先有型個開場拍到電影咁

G持